隨著計算機硬件能力和人工智能的發展，我們已經能夠在某種程度上充分地利用機器複製我們的核心感官。 科學家利用蚊子的細胞製造了一個生物雜交鼻子 
 另外，如果你做了一個夏天的副主廚，你也會想辦法不經意地展示你的廚藝。 約會實驗室:瑪麗亞·凱莉。 鱷魚。 泌尿外科。 這是開始浪漫的方式嗎? Damona Hoffman 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 理論上講，布魯克林籃網隊現在擁有三巨頭，這是NBA歷史上最驚人的個人進攻實力的合併之一。 籃網在詹姆斯·哈登的交易後變得更好。 好到什麼程度就看歐文了。 傑瑞·布魯爾2021年1月14日|《華盛頓郵報》 
 自大約15年前進入馬里蘭州政壇以來，他的法律實力，再加上積極分子的精神，提升了他的聲譽。 他一週前埋葬了他的兒子。 現在傑米·拉斯金正在幫助領導彈劾指控。 梅根·弗林，艾琳·考克斯，2021年1月12日|華盛頓郵報 
 現代計劃將其新收購的機器人技術應用於從服務和物流機器人到自動駕駛和智能工廠的所有領域。 正確開始新年:看這些機器人的精彩舞步|凡妮莎·貝茨·拉米雷斯| 2021年1月6日| 
 摩西在西奈的沙漠中游蕩時，殺死了他遇到的兩名刺客，毫無理由地展示了他的殺人本領。 來見見摩西，以色列人，虛張聲勢的人|James Romm | 2014年12月14日 
 她代表了海洛因的時髦，她喝伏特加的能力為她贏得了“坦克”(the Tank)的綽號。 《性，毒品和凱特·摩絲:一個狂野超模的秘密》湯姆·賽克斯| 2014年10月9日|每日野獸 
 他們的言辭展現出了同樣的力量，但最終還是取決於觀眾，阿索納爾精準地引導了他們的能量。 美國詩人:戰鬥說唱變得真實|Rich Goldstein | 2014年7月15日|DAILY BEAST 
 Guzmán實質上是利用暴力、政治影響力和金融實力來獲得權力和市場份額。 “矮子”會從監獄統治世界嗎? John P. Sullivan | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 當毒梟們歌頌他的英勇時，他建立了自己的商業帝國。 “矮子”會從監獄統治世界嗎? John P. Sullivan | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 這個故事是阿伯肖的最愛:它為他的邪惡的勇猛提供了可靠的標準。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 他能擊劍、騎馬，還能在需要體力和精神健康的比賽中獲獎。 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林 
 王后就跟他告別了，說無論他到哪裡去，大家都會認為他是個有才能的人。 奧拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉爾德(哈拉爾德·哈拉爾德雷德)的傳奇|Snorri Sturluson 
 索雷爾急切地催促他踏上這趟旅程，對他和他的勇武大加讚賞。 奧拉夫·特里格瓦松和暴君哈拉爾德(哈拉爾德·哈拉爾德雷德)的傳奇|Snorri Sturluson 
 這些印第安人似乎對美國人的軍事實力有很高的評價。 早期西遊記1748-1846卷十六|各種